阿基（timo):人善被人欺？

好委屈啊

最衰都係製作組害我

仲有個怨婦屈我偷銀包同欺凌

我咁善良

收皮啦～冇人可憐你

可憐下阿基啦

支持樓主

肛交基個樣

有無人同佢battle

支持肛交基

唔反小基基了

又想成名又想人地唔討論佢

咁唔受得壓力比你成左名咪好快又出post話壓力要自殺呢d溫室小花返去日日攬住老母得老母讚啦

真
咁撚委屈咪撚做幕前啦

講得人善被人欺

即係面皮好厚

邊會自殺

所以佢咪欺d善人

原來係咁解

咩事

佢真係好樣衰 可唔可以唔好做藝人

佢話要拍戲

想睇佢拍比人打到豬頭咁

次次諗起佢啲所作所為，就諗起我以前個八婆女中同
不停騷擾同學，呃全班錢
連老師都唔理

相由心生就真
睇佢個樣都知真人一定好撚囂張，可能鏡頭放大左呢樣野黎講，但你本身唔囂人地又點剪到個啲shot出黎

根本佢覺得自己宇宙最強又多女埋身，點知去到比賽先知原來天外有天，最後咪左瀨右瀨去比藉口自己點解會輸

咁宜個有機會viu幫佢洗白

賺歡眾緣

宜個世界就係d無恥仆街過得好好

想入去做二打六借機打佢一獲

都幾柒

Mk樣

去片場

靠你啦樓主

支持阿基

好撚柒

阿基好善良

咪欺凌佢

阿基好善良

指出kiki錯處

咁call評判岀黎battle又點計？
節目組點剪都好都唔應該講呢句啦下嘛

肛交基

想屌肛交基屎眼

乜唔係 Timo 爭編全組嘅舞，編極都搞唔掂
Kiki 至搵彭秀慧嗌救命
自己唔掂，仲好意思賴人督佢？
同埋唱歌pat 屎咁，玩乜鬼造星 ?

肛交基好善良，一定係kiki錯

阿基加油

屋企係咪冇鏡

肛交基咁型

阿基咁型

阿基

入黎係支持樓主

支持下阿基啦

加油樓主

人善比人J

肛交基引左好多基佬

肛交基跟你有段情 魯爾為你高興

肛交仔收皮啦
扮可憐

樓主會唔會開番個肛交基fb page / Ig

肛交基會舉報

之後會被block

咩教會

唔講欺凌單嘢真定假 唔知的話剩係睇造星佢個態度都好令人討厭

人地善良

乜佢CAP自己哩D圖唔會老尷嫁咩

人地面皮厚

仲好善良

無得睇battle la

阿基話佢比人屈

阿基屌生豬肉

今時今日乜買餸都要po 上ig story 兼tag 埋人

買個飛機杯姐

唔知射左未

肛交仔

肛交怪